Кнопка перехода в личный кабинет и кнопка перехода на основной сайт личного кабинета (готово)


Красочная главная страница!!!


добавить колонку в новой миграции для пользователя - is_teacher

передавать во вьюху только пользователей у которых is_teacher true (отбор делать в контроллере)